藍報紙回收計劃 (每日更新)

11月9日 文匯報
各屋苑大堂派發 請大家幫手睇完回收

大家如果私人屋苑或居屋會派發建制報紙， 例如: 大公,文匯,香港仔

阿公阿婆對呢三份報紙就好有興趣嘅, 我哋都想知多啲嘢,睇下有咩咁好睇。

有興趣嘅大家都盡量拎,睇完記得拎去回收喎!!

11月24投票日，一字不投民建聯，帶埋你啲屋企人去投民主派

鑽石山派大公
幾百個廢都排隊塞撚住晒

廢老